呢個廣告排位真係一絕！

陶傑 Channel

全世界日漸認清，一個奇怪的民族如何沉緬於人格分裂，喜歡自己騙自己。

不要相信上面那副面孔，要看他下半身那雙腿跑路的方向。

不要聽宣傳。一個社會人口的腿、錢、子女移動的那個地方，就是他們真心相信的天堂。

美國制裁在即。「國安法」也殺到在即。兩張並列的海報，雖然主題完全相反，都同時有「天國近了」的意思。哈哈。